[罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[44] sony xperia 1 mark 2快啲出啦

sony xperia 1 mark 2 purple
大概今年56月出

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

所羅門之(gakki)原本係sony打手都要轉行做三星打手

屌你老母
又屈我sony/三星打手
我冇收過錢你死全家ok?

點解跳左43？

原來係咁…

係喎，大家暫時唔好推呢個post住

[罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[43] sony xperia 1 mark 2快啲出啦

呢個先啱，大家入去討論